Pokemon真人版電影《神探Pikachu》比卡超一角由鄭中基聲演

呢隻比卡超要講粗口先好睇喎

正呀屌你 粵英都睇曬佢先

yo 我係你地嘅名偵探
比卡chuuuu

神探皮卡丘

諗到佢扮比卡超講屌你老母把聲

識揀如果當左普通比卡超搵個女仔扮就死硬

屌 唔記得左改左名

笑死人咁大公司改名成三四年
都未夠膽用正名

戇撚鳩

已經預見到套戲出DVD之後YouTube就會有啲咩「粗口比卡超」、「比卡超食牛歡喜」嘅片

同你講左幾閪多次得你條閪仔先聽得明我講乜閪

皮卡丘

又想統一譯名又驚啲人太反感焗住用英文名
真係搞嚟把撚

有線播比卡超每次讀佢個名都要專登講pikachu

當初直接話統一用曬台譯咪算9數
又要扮持平尊重港人玩家
搞到四不像咁低俾人屌到反皮